美股認真討論區 MCCXV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

哭撚左個廢老倉9550>9495

this？

信教主

豬咗咁撚多 仲要石囝急起直追
有無壓力

啲大麻撚gel咗幾日頭

我已經不停話未入既等ER後再打算

小妹有波

lm

好快你就會比人鞭話你水人追貨

Balls

豬死了

下面有兩粒

今日咁早既

明明我就一直叫人唔好隨便高追

MSFT年尾240

係到

嘩

豬 未算輸 未止損
跌下來
才能明白SH是究極存在

好彩小注

今晚又溶

咁要跌返2蚊喎

月亮真monster跌得一日mvis又黎

pins今晚.....

淡淡由我領軍
衝呀

如果玩緊Bubble ETD
建議大家rebalance下

雖然人生太短, 我知道出手要更大
但係如果唔rebalance
一跌落嚟就一場空

有冇人搵白蛇黎定軍心

買大麻對沖

小注唔洗驚啦
宜家都10.3

已加moon

你ching 咗 chong 未

新年搵份三工既對沖

頂住先

琴晚跌少少又加多少少

唔想做後悔的年輕人

無諗過呢隻坐下坐下都有d 野睇
長擺真係唔錯
好記得呢隻野上年因為疫情彈起左
4 月坐左一轉之後唔識寶就走左
直到上年年尾買完就坐
尋晚低位入完仲有得上

俾應許之地趕左出黎

尋晚輸咁多，又要返工對沖了

MOONSTER

有無年三十仲要返工嘅巴絲
坐係office 好L無聊

5點前食咪安安落落

我地都係生理男，心理女，有男裝易服嗜好，又係 leisbian 既政治正確人種，簡稱直男

可能今晚財自可以指住啲藍尸親戚黎屌呢

過年緊係要紅當當先夠喜慶

我都係

點解要見藍親戚？

可唔可以轉一日紅升綠跌

今日既港女幫到你

瞓醒多幾百蚊做咩仲要返工

為左屌柒佢地

串過馬撚

轉紅升綠跌

可能人地炒中概一早財自左笑返你

個倉股災

袋咗落袋先係自己

年輕人有無跟我孖展巨棍抽京東 泡泡 醫渡 快手

財自就無可能，月月雙糧

唔夠入場費必中

Sndl有無船長 船員

叫左年輕人咪買Tesla架啦

一試就試晒成班中国人出黎

睇淡TSLA正傻西

有聽教主話，等緊

真 tsla晚晚豬錢

石囝睇淡 有救了

年青人應該用廢老股滾大個本先再試penny stock

700

Tencent Executive Held by China Over Links to Corruption Case

好在我係廢老

巨硬買乜死乜

唔意外

信念

我係傻西

傻西教主

風騷石

係中國做生意，你講無

屌你呀
你唔係離開咗TSLA大船呀??

你好似我以前個朋友又係咁講，之後比個市洗走左無見過佢了

都預咗

我唔係教主

繼續追隨教主

石囝又大勝

BTC個泡沫大到不能想像
而家個個話自己accept BTC就爆升

龍頭企業邊有可能無人貪

琴日一路屌一路加左倉
我係死傻西
越跌越興奮

如日中天

今朝訓醒輸幾千

TSLA輸哂今個星期profit
屌佢老母Elon狗

中国個個都貪

700俾人搞就預咗
搞完巴巴唔搞你搞邊個

我覺得呢啲都係得罪人啫

1030仲要上zoom

但石仔今朝又話唔見幾十石

死左鍵盤

你係咪打多左個升字

傻西萬歲

SH = 傻閪

Market manipulation
Where the fuck is SEC

TSLA垃圾股
盡早離去別上癮

仆街！
唔記得咗買石ETF

tsla都係penny

我個青軸壞左推薦一個黎

學生真好

波動大呀

落100

支持

呢個真 都係tsm最穩陣

Beet corn

未割咪冇事, 要割你就割嫁啦

Motley Fool Rule Breaker係discount先咁平

食大麻食懵佢 買bitcoin

Beta值低果d先好

如日中出

賊船？

Tsm = 定期

tsm+qqq =tqqq

仲有冇人揸緊爛果

Corsair k100

太貴不了

港女呢啲十年唔升先低買高賣姐

要唔要有燈

點解唔$5買 GME $500 放？

一高j就跌次次都係咁 次次都叫自己唔好再高j但都會高j
又要入錢

真 美股跌一兩晚勁嘅 之後又升返一個月

but we suspect the real driver of today's decline is an utterly stunning position that someone took in massively out-of-the-money put options on the automaker.

The deep out-of-the-money options on TSLA were the most active among all U.S.-listed contracts as one investor appeared to buy March $20 puts.

223,000 March $20 puts were bought for 2.5c (versus an open interest of only around 10,000 contracts).

Someone just flipped 2020's "Gamma Squeeze" script... in massive size.

今高明低 走左就後悔

唔要燈

啲閪燈一般可以熄

點解唔買call之後高位放

leopold fc750r

真正SH 只要唔係轉勢/基本面變咗
一切回調都可以唔理

有錢冇碇洗？

隻色不了

filco ， 利申用左5 年

搵連登仔同你砌
之前見過有

被人打電話 sell萬應錢

心郁郁

我張200put 贏緊錢

盤中-3.5%
收盤<-1%
收市基本上升返哂

10股SH

filco majestouch
irocks k75m/k75ms
realforce r2

搵魔鬼sir

費城半導體指數 (SOX)
股價 3074.86 漲跌 ▲9.92 漲幅 +0.32%

連登半導體指數 (LISI)
股價 1043.90 漲跌 ▲9.56 漲幅 +0.92%

爸爸會懲罰你

成間執柒咗都跌唔倒落$20啦

識加一定加soxx

冇事喇又升番

年三十緊係升啦

得返巴郡a唔廢

lihkg win again & again

出左糧想溝BB
求屌醒

想避開d tsla-ark unwind

咁睇好似買嚟學下啲人點諗嘢都ok
過埋年買

搵到係邊個大量Sell off tsla啦

特斯拉向美國證券交易委員會（SEC）提交的文件顯示，該公司CEO Elon musk的弟弟、董事會成員Kimbal Musk 出售了價值2560萬美元的股份。

文件顯示，48歲的Kimbal 在2月9日以平均每股852.12美元的價格出售了3萬股特斯拉股票。

特斯拉股價週三大跌5.3%，收報804.82美元。該股去年累計上漲743%，今年迄今上漲14%。

BB不該出生

同一開始諗個隻差10倍價錢

個個買penny發過豬頭，點解我要買靈車

咬兄食弟，仆街仔

企穩3.5

3萬股咁少
尋日0.1%成交量

我都係咁諗
Subscribe 黎睇吓人點evaluate 一隻股

正契弟

羅素

重點係佢係乜身份

想做船長

唔係大量拋售就得啦 佢都要過年包利是

Tsla 呢兩日signal 麻麻
重貨要減吓磅

靈車大升既預兆

年三十對沖翻琴日豬咗嘅銀兩

美國省

得10股，均價435價，擺下先囉

雷公個趨勢轉變做左破線

484，10股

好忙喎
想嗱嗱臨執埋啲手尾過年

得13蚊on99

Shift Technology shares are trading higher after DA Davidson initiated coverage on the stock with a Buy rating and a price target of $13 per share.

出左ER未 出完我入少少當支持下教主

無入到

今晚出

但我唔係教主

今晚先醒起未俾利是d初一開工既伙記，要俾定佢地…仲有未訂燒豬初5開工拜神

入得少
救唔到個倉

係既 教主

小貨就sh

尋日嗰棍係跌穿左十二月頭以嚟嘅支撐
如果係圖表派拉條線就見到

玩得過

我隻隻都小貨，隻隻都sh, 咁會唔會變左重貨sh架

Tsla 放量跌啫
我推嘅老屎同Tsm 穩過哈馬比

Fuckbook又來了
次次都又抄又收購

Facebook is reportedly working on a Clubhouse copy

Moon 🚀🚀🚀

溝升不溝落

同大陸一樣大陸ban完即刻自己抄左個出黎

腦細？請唔請打雜

請唔請打雜

岩岩起身睇個倉 都仲係正數 +0.2%

20股

... 仆街黎

氫 儲存，少少content farm

大麻股 SH to the moon 🚀🚀

今日推post速正常返好多

未訓醒

個個都FATFAT唔洗對沖

溝女啦
咪撚溝bb
光源氏咩

有冇咸濕野睇下, 上堂上到就瞓著

咩黎..

真係有 d 遲，初八要豬我琴日都訂唔到首選個間

對沖緊啊屌你

Rotation 啫

大型股搭棚
小型股唱戲

就瞓著+1

果

今晚個個團年飯冇人架喇

好眼瞓 啲客又收曬爐 都唔知翻公司做乜春

尋晚最後個倉+1%

買 plug 無發過

琴日咁
啲少年股神走晒唔買美股了
所以冇晒人

有間我相熟訂開既…轉頭去問下囉，大不了過多2日先拜

呢家咪係

好過我比人扣假
琴日仲要總公司早放
Hr 阿姐呃我話無早放

你當我係麥當勞經理，有麥當勞員工做，做唔做?

有冇公司用緊先

炒完gme 炒大麻 咁就財自了

我penny輸到hihi

FUTU

你都係果隻佛地魔累你

呢隻都應該區間一排
尋晚已經又減少少

證明係跌市

今日盤前應該仲有一水，之後就

遲到+返去食飯囉
我都係岩岩先返到公司

我琴晚都加左d 慢慢等

嚇走晒尋日走嚟八下penny stock d 人

琴晚佢一個累全家
仲諗住係時候起
點知又插

凌晨5點入

盤後入，盤前走，呀婆都識玩

世界冧 plug都跌唔穿

驚乜，我大fufu短線500

如果新入場呢個位其實入都唔錯

追寶寶的一眾傻瓜 相信跌完童話

唔係喇

無船長？

横盤埋伏定

幾日前睇又係65左右 幾日後又係65左右
第二隻530

LI個莊控住唔俾穿三角

fufu尋晚插水插成40蚊
叫200蚊高追既人點算

想問下點解睇好li

波波派盤感操作

誰人會愛收BB孤兒仔, 沉落到谷底
恐怕已是一個 wsb的後遺
無人前來認領 受浸的身體
若想發育就等待轉世
我sh三世

200 冇放, 想加

波蛇概念股

佢地追果下唔係預左會有一棍架咩

乜教會？

Vcp 大法好

有冇mk妹同事先

發覺而到好多人有信仰

一句岩音都無

少注驚西

日線圖有三角同MACD就快上0軸 就重倉咗Li
信波巴

主能夠咁上下水準

波蛇圖表派

你咩都重倉架啦

你當papa係上年9月之後妹妹下，就可以唔洗理佢

當天開盤想過成真 會有一點荒謬嗎
插到愁雲傷疤 發覺信仰有偏差

推得咁慢 大家都唔洗對沖?

人生太短 出手要更大
已經賣哂啲TSM

啤啤肚痾 嘔奶消化不良
乖 快啲大個仔我買糖糖俾你食

那寶寶彷似流沙 閪冧無從留下

9月? 當時我用template 屌足佢兩個月

65 offering價 硬過對波

琴晚成個市回左一回咋 如果唔係應該繼續升天
今日一開就200架啦

琴晚西冧到20MA , 又入左啲

仆街 泡泡碼特 快手又飛天

橫盤等突破，唔驚

plug日日都妹 阿婆股

好彩penny stock走得快 蝕咗少少離場

如果 一早記得止蝕 或許會發現痛
不過 日日sh的我 覺得被挖空

作得好好

[Shocking] 原來而家D人興除哂衫咁行山!!!

終於有d無宗教信仰既巴打出嚟以歌會友

清倉簡單 抹去往事極難

聽閪蛇台有把聲特別沉係邊個？

呢啲就有圖

屌仲等我滿心歡喜click入去睇

點解搵唔到Ticker 嘅

鍵盤好鬼貴

好正

算，無嘢

打算買咩牌子

你舉到未

20年代 人類正式捨棄現實世界 擁抱大麻

今朝有無扯旗

溝lol
有咩問題

今朝打完丁嚟

買咗咩咁灰呀

tesla出自動駕駛，唔洗人渣
利好茅台同大麻

今日千升

現實太痛苦
擁抱大麻 走進超能世界

其實佢上年升左成15倍
我地依家仲期望佢可以爆升係咪妄想

應該穿唔到裂口

江郎才盡了

岩岩見到佢 我都想問
仲關心過啲股票

美股吸大麻已經吸到玩壞了

撞咗邪向上溝lmnl

Feel到sndl會有gs

煩丫嘛 2個禮拜驗一次
咁撚京封城停工啦笨

好大呀

大埔街市魚檔馬友開價$1萬 街坊震驚專家拆解天價原因

釣馬友仲好搵過買aapl tsla

我想買realforce 但二千銀好貴

送比今日番工既大家

我見到李彩華
就知會有小背心

死了
垃圾靈車

有冇諗過自己砌, 我見人砌到好鬼靚

屙真心屌那媽

已收爐

Bb range trade左幾次壓低成本
但怕有一日一支箭衝上去 冇貨揼心口

之前用過corsair K70 茶軸

又熔

BB會戰勝歸來

老細無啦啦話1400收工
正

個B死左果個係咪圖入面果個黎其實?

牙差好波

琴晚埋單輸1.15%
全部都係輸靈車

唔係 呢張好耐

梗係溝
價投驚閪

有神快拜

我而家就用緊k70

咖哩股神

好撚似transformers 個男主腳

茶軸？

@石仔你咁geek
得呢隻hhkb 襯到你

利申 用緊

紅

Strong hold!!!!

佢同外星人有接觸

唔識玩 今日咁都得，燥左

Do IT!

美股排版師

Airbender

diu

返印度食咖啡啦

佢明明兩皮港但答人兩皮鎂
抵佢輸

食咖啡

聽得岀好嬲

Tlry 有無咁撚癲

大麻股開始多人

準備走人

雞碎咁多，抽隻快手返晒黎

兩萬港紙一晚波幅都要開po

出海釣2條馬友就追返啦

我呢幾日都被tsla搞到射左兩皮野落海

求包養

上次就係溝升出事

要21斤

Sndl

船長 我想BB升

好撚刺激

點睇

廢老股，依到討論mvis sndl個d

sq長遠睇好
dis真廢老股但風險都低

er後再回永動機狀態

sq派
渣左差唔多半年

so?
都唔會郁到幾多股價

咁不如直接買契媽算啦

邊隻

肯定有人會話係ARKR
不過的確係ARKK

無daddy or隔離屋王uncle係咁

SOR囉

台巴推介個隻壯陽股

2皮港…係女既話初一至初四揾d毒撚收佢地3千蚊日，幫佢地見下家長同親戚，加埋d利是應該都返到黎

拎住成手Big Tech廢佬股, 睇住啲大麻中資日日升10幾20%心理好唔平衡

你係咪形象大使

太眼訓，生食咖啡豆，食到佢腎虧

其實大學就係要玩 講真都差在果幾皮嘢
岀嚟做幾個月嘢已經有
青春係無價嘅

代言人

埋唔到堆
自己一個更開心

宜家去到再講

去到宜家only

難怪IKEA 暴升

波巴財自日

報復性爆升 印度仔食屎

我大學長期戶口不足100

唔食好野
剩係食4餐 一日都200

借盡學貸 發達財自睇今鋪 反正利息低 還款期長 仲要畢業好先開始計 洗咩怕

平有平玩，果時成班係hall個 open area搞av放映會，不知幾開心

GSAT 有無人今晚會入

ig

幾正 個pat後入應該幾爽

屌你呀邊撚到暴升,睇過

屌

不過老實講
借錢買股成日都會有
倍大舊錢唔係新鮮事
不過只限係正股唔玩妖股唔玩option情況下
同埋每月還款係你人工1/5或者1/4以下
有能力還到先好借

係唔係扯左

source 呢

番工聽同事講sndl豬300鎂
點解我身邊買股票既都係賭仔

扯曬

好耐之前save 落
得一張咋

好大波

摸緊

成人台變GAY佬台

上面一堆gay圖係想點
我要女女呀

Sndl都輸點做到

小妹好岩睇

早晨

我仲有圖你要唔要

有冇走堂

我都廢事問
賭仔唔值得深究

唔要

問吓佢：

ARKX一出 誰與爭峰

平時食開肉桂捲加嘢飲
加大都冇錢嘅時候
窮撚之選

跳快d

冇得入月亮神教mvis一野抽左佢上去

原來無壞
太多塵短路姐

埋單輸1.15%
全部都係輸靈車

台巴依個星期咩戰況

教主byebye

高盛集團經濟學家周一再度提高美國經濟預測，認為額外財政刺激規模可能超過原先所料
的 1.1 兆美元，使美國今年經濟成長率達到 6.8%。

高盛預測，額外的財政刺激規模將達到 1.5 兆美元，今年美國國內生產毛額 (GDP) 將成
長 6.8%、明年成長 4.5%，都比原先預估提高 0.2 個百分點。這是高盛本季第二次調高
GDP 預測。

由於經濟成長加速、1 月失業率下降幅度大於預期，且通膨展望日益穩固，高盛經濟學家
預測聯準會 (Fed) 將在 2024 年上半年升息，從原本預測的 2024 下半年提前。此外，F
ed 可能從 2022 年初開始減少購買資產。

紐約聯準銀行周一公布 1 月對 1300 個家庭進行的調查顯示，美國家庭預期未來一年支
出增幅的中位數為 4.2%，達到五年多來新高，顯示消費者逐漸看好財務將在今年迎來轉
機且更有餘裕消費，意味著扮演美國經濟主力的國內消費有望獲得支撐。

教主你冷靜啲好喎

無事既

有人quote
教主同弟子

要滅教

一齊

次次入嚟都係j圖

快快手手推爆post
當無件事啦

jm9呀大家

呢度係連登法外之地

出事喇 玩大左

冇事嘅

Gay佬都係成人台

大家討論得咁激烈有咩睇

盛極而衰

谷上腦真係會操作錯誤
格守紀律唔好情緒主導

又一準備寫入網典

日落西山

滅門之禍

chock 上chock下

快啲推爆個post拯救教主

投G要冷靜PO圖要preview

各位護教軍快啲1001救教主

到不舉派你啦

寫入編年史

已經8成倉

教主

教主好柒

已死亡

一陣寫都廢事 開教開咗4日都冇就收皮

期指又龍到
跌市is a joke

寫左會唔會由冇野變ban硬

盤中就會溶

你係教主忠心嘅教徒

打完J 先trade

18年後又一條好漢

如日中天派

已日落西山

藍絲幾時到你貼

真係bam左再寫啦14日後先復活

其實po bam圖會比人ban幾耐？

萬一ban咗會盡量唔加密

外界太低估呢條支那Joe，可能表面會出奇咁硬，暗低就

佢後生岩岩做參議員個陣有份攪主力反貪污法案，結果貪污表面冇曬但去曬枱低

中天教做乜自爆

教主可以陪白蛇

尋日都係咁
結果有眼睇

推爆個post 保護教主

正係孔子學校都解唔到

白蛇都未復

定係唔敢上嚟

禁錯圖

琴晚擺明唔會加息震一震倉吸貨
今晚繼續犇市

教主你係咪on9

教主因曝曬過度 自爆而亡

你睇完都無反應

又一個bam

係

估計係星期6/日上水

所有散戶準備上曬大麻嘅大船

一陣又有一班人坑殺

要番幾份工對沖

點解又多個

咁多人陪葬
教主都算風光

如日中天派雷雨正在上演

命裡有時終須有，命裡無時莫強求

尋晚有冇受傷

你都quote

所以黎緊4年美支表面會好緊張，但枱底可能有好多野deal緊

又多一個自爆

一個死老嘢做咗幾十年都係咁撚樣, 有咩可能話變就變
而家仲要民主黨揸晒fit, 咪又係返番奧巴馬路線, 咩兩黨共識根本係笑話
侵侵搞支那前民主黨有冇抵制過支那

自爆拖累一眾信徒 實行攬炒好惡毒

八大派圍攻光明頂

教主唔過智力測驗

精神上gchi寫入大典

最近成日搞錯野，一係copy錯，一係就禁錯圖

我要殉教

又多個

今日係滅郡日個個笑人又跟quote

慘
之前仲成日被人笑我死侵粉

癡線又多一個

如日中天派氣勢好磅礴

恭喜哂又一個陪葬
教主坑殺信徒

年三十比歡樂大家

HI

比人滅教

我無quote張圖

如日中天派(坑殺新人)

咁你都係姐

如日中天
風光大葬
坑殺萬人
教主偉業

追隨教主嘅步伐

啱啱用一分鐘 好好彩搵到出嚟

炒左幾年股票發現

你睇真d,link黎

睇住比白卡佬一q復仇大計

清咁啲人好事嚟

大家琴晚輸撚到放棄人生？

同教主同生共死

不用了

牙冰覆咗你未？

露醬要安心殉教

估唔到薛仔最後以自爆嚟滅教
數十教眾追隨其主
紛紛跑上交易廣場天台
仿效丁蟹

唔係童童咩?

牙童覆咗你未

食緊飯笑到差啲噴

[member]可以睇住露醬等解bam[/member]

不嬲都係
不過啲人又會拎兩黨共識嚟收你皮

信民主黨啲人根本就天真嬌嚟
可能黨入面係有兩三個反中大將軍, 但係民主黨本身嘅路線就唔係對抗中共, 兒登更加唔係
呢兩年成日出聲話對抗中共係因為侵侵反中受人支持, 中共又做咁多仆街嘢, 佢地唔跟風唔得
到而家總統參眾議院全部民主黨玩晒, 仲駛撚理你咩兩黨共識

出事了

辣殺
我買TSLA都豬多佢double

牙童有無block到你

教主擺出嚟條女叫咩名？

代掌門

上得高/連燈咁耐quote圖梗係要小心

搞咩

大家一齊閉關14日，唔睇討論區，可能個倉贏得仲多

美股劉嗚偉都block?

我諗佢喺第一棍就panic sell

屌你咁識玩

趁仲有時間, 最後同你班連登仔講幾句野

做人做事, 要向內求, 唔好向外求

唔好諗住個世界有最低工資來保障你搵幾千蚊個月, 應該設法令自己離開最低工資的保障範圍

唔好祈求港女有一天會迴光反照愛上一個無錢無面的深情小毒男, 應該設法令自己變成有條件有能力令港女感到無你唔得的境界.

出黎做野人人都要受氣, 讀書多讀書少坐office做咕喱做老細做員工都一樣, 除非老豆本身有錢, 否則所有白手興家的人都受過氣, 捱過苦.

讀書唔會直接令人發達, 但可以培養, 訓練你的集中力, 專注力, 記憶力, 更加重要的是訓練推理, 邏輯思考的能力, 出到來搵食無咩法則規條可以照住來用保你平步青雲, 大部份要靠自己的經驗 + 所見所聞去預測, 分析環境, 自己所處位置, 從而決定面對的應有態度, 和處理方法. 即使你讀死書而沒有真正智商智慧, 一紙學歷都可以幫到你, 所以讀書無壞的, 趁年青沒有太多問題需要你去處理, 承擔時讀, 讀左將來可以唔用, 但調轉第時你想讀, 就唔係話咁易, 這是一個近乎不能逆轉的問題.

...

Nata Lee

教主
信徒
娜巴
尼巴

白蛇頭七啱啱先過
薛巴就話要閉關修煉

上堂開cam都忍唔住笑

娜絲，請尊重

quote bam圖要謹慎

佢無覆
應該衰樣柒

成班都傻㗎

雖然都入左
不過一個累全家，唔好受

笑死

今次真係滅教

各位永別了

開張3月5蚊sp好似做得過

14日後再會大家

你send張倉圖比佢立即濕曬

14日後見再見仍是教主

如日中天派係味要滅派啦
傳教士同教主殉左派

變完link加密呃到人先好笑

真係要安心出行

呢隻都豬 利申2.5 走左執500石

cap戶口條數比佢即刻覆你啦

薛巴有緣再見

RAP

快手佢個市值會唔會過份咗

futu表示你好

斷鳩估可能未夠人頭坑殺

TLRY=GME 2.0?

快快手推爆佢 下個post當無事發生啦

永遠懷念你

咩事

靈車果果繼續跌

每日都要睇一次

教主po bam圖
一堆人quote咗

閉起雙眼我最掛念誰。 大家
眼精張開身邊竟是誰。教主

禁圖片搜尋都係會見到

教主冒死貼J圖 想殉教了

好撚正

你成日都禁錯野

靜啦

教主準備閉關修練

真快手

別說了

酒牙

錯得來仲咁爆，你都算犀利

一人一推護教

Tsla 帶領EV sector報復性升20%

認識到大家係我福氣
再會

小妹挽留

Tsla 垃圾股

教主，我一世擁護你

又扮小妹

玩流

快啲推post拯救佢地

貼bam圖係禁14日？

斬撚咗佢啦爛果靈車

係 聽過有啲Case係就咁Remove嗰層

推呀
挽留救主

我愛大家

有刺客

哇，尋日200去到168

小妹推你duck 5 duck

就1001

魔牙

推牙

護駕

如果今次過到
我開水卜櫻教

離去前提下大家︰今日係SFT ER，想入手既建議ER後再決定

留名

由於唔知應咩好 我決定宣傳教義

睇#2回覆

炒左幾年股票發現

MCCXV - 如日中天派滅門

推

靈車今晚750？

認命吧

push

人哋根本就唔係etf